Ah!
keerde Miss Pross terug en schudde haar hoofd.
"Maar ik zeg niet dat hij dat niet doet verwijs ernaar in zichzelf. "
"Geloof je dat hij er veel aan denkt?"
"Dat doe ik," zei Miss Pross.
"Stel je je voor -" Mr Lorry was begonnen, toen Miss Pross hem opnam kort met: "Stel je nooit iets voor.
Heb helemaal geen verbeeldingskracht. "
"Ik geef mijn ongelijk toe; denk je dat je zo ver gaat om te veronderstellen, Soms "Zo nu en dan," zei Miss Pross.
"Denk je dat," vervolgde meneer Lorry met een lachende twinkeling in de zijne een helder oog, toen het haar vriendelijk aankeek, "die dokter Manette heeft eigen theorie, behouden door al die jaren, ten opzichte van de oorzaak dat hij zo onderdrukt werd; misschien zelfs de naam van de zijne onderdrukker?"
"Ik veronderstel er niets van, maar wat Ladybird mij vertelt."
